維景灣畔財困男燒炭 女友揭發惜返魂乏術

昨晚(10日)8時45分，警方接獲一名女子報案，指其姓尹45歲男友，在將軍澳景澳路88號維景灣畔一單位的房間內暈倒。警方接報趕至，發現事主旁邊有一盆燒過的炭，救護員經檢查後證實他已死亡。警員在現場檢獲遺書，死因有待剖屍確定。
據悉，男事主近日疑受金錢問題困擾，不排除因此萌生死念。
防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

黃rip藍抵撚死

唉..唔知講咩好
優質樓盤 同人命
同樣重要

女朋友
一世陰影

個跌市

昨日止蝕？

Exactly

強烈要求延長澳景路至唐賢街

個業主rip

邊一座

凶宅........

租定買？

無得分間屋

事故單位

市價一半要咗佢

Gme?

邊有寫業主? 租客黎咋呢度講到租樓日日賺